熱刺呢隊波雖然又閪又冇冠，但每隔一陣就有勁人出係幾特別

可能個人偏見
第一次留意到係貝碧托夫
之後冇睇一排
但久唔久就見有d 人係熱刺度走
由摩迪、bale
到而家 kane、son 呢d
熱刺呢隊閪波又 mma 又冇冠得未來 only
但好似成日都會出到d 一線球星
幾得意
有冇清同意？

啲人特別小氣同記仇

個奪冠未來係咪喺第二隊。。。
貝碧,摩迪, bale...

下個大力神

隊波太多食屎狗 輸波就踢人 有球星都冇用

每次見到拉美拿落場就好好笑
指定動作三樣野：
不斷地瘋狂浪射
屌鳩隊友唔傳波
打鳩踢鳩對面隊

雲達華特果期最好睇

其實算係咁
摩迪果期幾好

上年遇到利記 唔好彩

收皮啦

唔係黑哨？4強都入唔到

好小氣

van der vaart
carrick

上年明明可以四冠王

鑽石中場

卡蘭積卡
半場一野笠死卡路爾
可惜黑哨左

羅拔堅尼
貝碧

出親勁人都係有前無後
早幾年成日比人456

半場笠死卡路爾個個叫Pedro Mendes, 唔係卡蘭積卡

會員都差唔多

有Kyle walker個陣都頂到下
而家廢撚到瀨屎
前場入幾多後防輸幾多
Lloris好慘

當年條中場線好勁
可惜當時前面無KANE同SON

鑽石中場，但可惜前鋒同後防都唔勁

有我老死 白花油真高

保捷天奴嚟咗就咁

walker都係普捷天奴黎先進化